如果搵gordon ramsay拍食神鬼佬版 會唔會好收得？？

威靈頓牛排=黯然銷魂飯！